<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Albums on Sibelclan</title><link>https://www.sibelclan.com/albums/</link><description>Recent content in Albums on Sibelclan</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.sibelclan.com/albums/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Addicted</title><link>https://www.sibelclan.com/albums/addicted/</link><pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.sibelclan.com/albums/addicted/</guid><description>&amp;ldquo;Con un lienzo metalizado como base, rallan en el con un destornillador marca Dalí desde la inicial y stoner “Upside Down World” (crítica social incluida en sus letras) o la Sabbath alternativa de “Luckiest Man In The World”, hasta el hard rock de sintetizadores siderales o de alternancia plomiza a la Muse de “My Costellation” y “Adictted”, pasando por el gótico ligero de “No Turning Back”, el reflujo Queen tamizado por halos grunge de “The Crowd”, el surf rock sicótico de “Wrong” Leer crítica completa en MetalHammer</description></item><item><title>Full Marathon</title><link>https://www.sibelclan.com/albums/full-marathon/</link><pubDate>Fri, 10 Feb 2023 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.sibelclan.com/albums/full-marathon/</guid><description>&amp;ldquo;Sibelclan no solo es una banda, sino un viaje musical que invita a los oyentes a explorar nuevas facetas del rock alternativo. «Full Marathon» es un testimonio de su evolución y compromiso con la autenticidad artística. Con el respaldo del público y el reconocimiento en concursos como Rock in Rio Tea, el futuro de Sibelclan promete ser tan emocionante como su música. Prepárense para dejarse llevar por la rebeldía sonora de Sibelclan, una banda que está marcando su propia ruta en el panorama musical actual.</description></item><item><title>Half Marathon</title><link>https://www.sibelclan.com/albums/half-marathon/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2016 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.sibelclan.com/albums/half-marathon/</guid><description>&amp;ldquo;Lo estábamos esperando. En sus directos se presagiaba algo gordo y es que éste cuarteto granadino han hilado muy fino y han presentado un primer álbum de debut realmente intemporal a juzgar por la escucha de estos diez temazos de que consta su ópera prima, grabada además en estudio pero en directo, es decir, sin el proceder clásico de pista por pista y asaltando cada canción en grupo como si de una actuación ese tratara.</description></item></channel></rss>